覺唔覺得應該拆咁啲足球場？

成日經過都見到冇人踢波,反而籃球場零晨三點都仲有好多人打緊波
再講 踢波真係成隻波牛咁,反而籃球打完個人又會高啲
希望林鄭會支持一下籃球,趕香港班足狗出香港

玩玩具玩到3點都唔翻屋企

唔好拆咁d，拆撚曬佢啦

yes 體育界都all in 林鄭=支持梁振英路線=拆球場